WHO秘書長譚德塞自主隔離 曾接觸武漢肺炎確診者

WHO秘書長譚德塞自主隔離 曾接觸武漢肺炎確診者
最新更新：2020/11/02 08:57

譚德塞（圖）1日表示，他經證實有接觸到武漢肺炎篩檢呈陽性反應者，接下來幾天會自主隔離並在家工作。（）

（中央社日內瓦1日綜合外電報導）世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞今天表示，他經證實有接觸到2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）篩檢呈陽性反應者，但他也說自己現在感覺良好，沒有任何症狀。

譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）在推文中說：「我經證實有接觸到2019冠狀病毒疾病篩檢呈陽性反應的人。我現在感覺很好，沒有出現任何症狀，但接下來幾天我會自行隔離，遵守WHO規定，並在家工作。」（譯者：李晉緯/核稿：盧映孜）1091102

原來佢重未死

佢就好啦, 咁快可以幫雜總試藥

希望直接落地獄

安心上路.gif

一定要好返

每次上連登見到who三粒字都諗起who.gif

唔係話唔會人傳人咩

呢條撚樣好似全球都無視左佢

呢件垃圾力架中左武肺死埋先拎出黎講啦

望佢以命償命

扮野，唔想回應加台灣入世衛

有冇得買

又係因為叫雞？